和你飛塞埋個checkin counter都有辦法

即係常識噉講 提提大家，只要張機票嘅睇子倉位夠貴 (經濟位都得，唔一定PEY/商務/頭等)…
只要唔check-in、miss埋班機都可以事後接近full refund！
點解要噉做呢？因為揸住一張有效嘅機票，喺適當嘅時候要進入check-in aisle，都係一個好正當嘅事！
註: 或好少手續費，視乎公司/每張機票；refund要啲時間，幾個星期左右；買之前睇清楚個terms。

可以check下邊間航空你最唔想坐…

20180812 13點 和你飛!

唔好阻check in啦，阻人飛真係會癲

癲得過本應係香港嘅執法部隊
而家企圖謀殺？

輸出革命
不是不合作
請你收皮

Exact7ly係革命啊。仲只係喺合作或不合作嘅層面？